有冇人長期都好似刺蝟咁

少少嘢個反應都好大好容易就態度好差
習慣咗自己喺自己世界，人哋問幾句就好忟
成日hurt到人，無意識回應之後先發現自己好大攻擊性
自己都知自己衰但每次都係先豎起刺

咁係因為你想保護自己
我明白

屌你老母, 出嚟隻揪吖刺蝟 縮埋一舊你就叻

諗諗下 我好似都係咁

至憎啲咁既人
基本尊重都唔識